LIHKG 已成為app store 免費第一位👏🏻👏🏻👏🏻

好波！！

好波🎉🎉🎉

Yeah

Emoji

狂賀

熱烈地彈琴

皇天擊殺林祖舜

🍻🍻

好波

推爆佢

9百幾人五星星

有請真·小鳳姐

差唔多全5星

俾左五星

ifanboy 既力量

利申：ifanboy

即刻買個ad block 黎賀賀佢

希望keep住

天道打柒林早洩

樓豬個名

5星

交接成功

hoball!!!

做人做狗自己揀

1455 個五星

林CEO

老西都唔用官方你吹呀

不得了

強推

恭喜

推到高登收皮

記得評分呀

Keep 住

未見過有App可以五星到咁

見到呢post即刻評左分😍👍🏻

甚少俾評論
去打返五粒星先

比五星呀咁多位

比個正皮先啦

1400個5星

打手死全家

利申：五星

樓主竟然無用whatsapp?

覆錯post

食撚屎啦林早洩

正 其實都上高登無咩分別

仲順過hkg+

梁朝偉都用LIHKG

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

樓主囝乜野

齊心就事成

我估個個以為呢個係高登

好野繼續推
收隔壁pei

第一次登記同留言
巴打加油！

正式熄燈

51

尋晚明明146

Very good

Emoji 好撚屌

姐係有班on9仔死都要上返高登，就算個app有幾廢都好

明明sica好用咁多

ching ho ball

其實走咁班低質會員都係好事黎既

Lm睇隔黎po樓主走數

係咪有巴打八掛下嗰邊仲有咩睇咋

我仲on99開左post 屌！！！！！

0個1星

1455

定係down黎畀1星

用左一兩日就上左第一

支持

早洩

5*

媽咪呀 個世界返咗嚟

革命

2600個5星了，依然第一！

勁

強烈要求有VIP
D 廣告真係太多
真心太阻追Post

又要出動小鳳姐出黎賀一賀佢

ching好波👏

有份比5星 希望會完善d

adblock 同時上左付費第一 洗唔洗咁現實呀

D 廣告係google既
睇黎把撚咩

天滅早洩

終於收到e mail開到ac

繼續繼續

林早洩實驚到賴屎

多得林早洩鳩bam 曲線幫lihkg宣傳

成地精喇喂

會唔會太快

4

5

其實咁樣會唔會俾方丈告侵權架

Plus仔好波